我已經睇穿政府

政府所做既一切全部圍繞

G20

609漠視民意612強行恢復2讀

都係為左快刀斬亂麻G20前通過

渣渣淋捉返幾個晚晚週要脅侵侵

到616都仲係咁多反抗聲音

保皇黨通通割蓆

林鄭就知道G20前趕唔切通過了

所以say sorry 降溫等民意冷靜返

唔好再影響到G20

所以黎緊G20之前都應該要

行動升級

唔需要衝唔需要暴力但一定要

疊馬

如果唔係前功盡廢講完

做人做狗自己揀

唔係唔比衝 等差佬打先好衝

泛民咁都睇唔通仲想拖到71先再行動

已經太遲

過左G20政府即刻變面

我話既

泛民驚大家攰而拖到集民氣71先行

已經太遲

做大事不能怯

怯你就輸一世

我唔係怪返民

我只係想講G20前唔出黎71都唔洗諗出黎

不分化不割蓆